kapten&son錶一問

想問下各位巴打知唔知香港邊到有得買喱隻牌子嘅錶

冇地方有。
都係倒模錶款黎，paul hewitt, cluse, rosefield 咪又係個d樣。唔洗一定買呢個牌子。